[拳擊交流] 有冇人玩boxing?

我最近有去一d班教基本o既拳擊(boxing boot camp)
係o個種混合HIIT + boxing o既workout型課程.
咁教練會教一d基本o既出拳(jab, cross, upper cut)以及一d閃避(slip, b&w, pivot) o既技巧
打左大約半年左右, 都係學下打heavy bag, speed bag, box master等, 冇同人實際對戰過.

我自己幾鍾意睇fighttips o既片, 入面有好多教學.
有冇人玩開boxing可以交流下, 講下應該點樣出拳先會更快, 更狠. 又或者分享下平時練拳o既流程?

今時今日, 學下格鬥技巧冇壞, 好驚出街畀壞人用警棍打

我玩秦拳

幾錢？之前去過mk 學好撚貴

我唔o係香港, 我學o既就60usd, 5個星期, 10堂. 我諗香港貴係因為有晒擋台, 又有1on1指導?

唔好諗啦 香港邊可能會有1on1 指導

咁不如我貼D片上來, 一齊討論交流下, o係公園打下air boxing都ok o既 (甚至縛d weight wraps o係手上打

一個人睇幾個咁囉
同埋好少純boxing

我地好少打air
技術既野都係sparring打返黎
有時打完會同d師兄交流下
好多時岩岩打會好多破綻
但比人打得多就會改善

反而想售你地外國玩會唔會舉下重咁
因為我地肌力訓練都係body weight同比比較輕既weight

我喺健身個post有講，我自己係會練heavy weight嘅。

Any recommendations ?

邊方面嘅recommendation

睇緊富德

其實而家除左泰國
其他地方仲會唔會玩磨骨

The boxing promoter has announced that a rematch between Floyd Mayweather and Manny Pacquiao is being arranged. The fans are excited about it but Floyd has upped the ante by demanding a salary twice as much as normal🤣Hopefully it’ll eventually happen. By the way I’m planning on retrofitting my boxing room with a ring. It’s worth having. A retrofit for my personal gym room is necessary too which involves putting in a lat pulldown machine. The book “martial arts styles and technique” is worth reading as it teaches you the correct and effective ways of landing punches and kicks. My uncle and I are both boxing fans. He’s recently bought a house. He’s done a month’s worth of furniture shopping for it but it’ll need a lot more work before he can move in. The property developer will be giving a talk on the facilities they’re planning on building for the clubhouse which is worth his attention. He loves gambling 🎰 in fact he’s on his way to the casino in Parisian Hotel Macau where he’ll up the ante on the roulette wheel this time which he’s very excited about😆He did four hour’s worth of work this afternoon though before heading for the casino. He has opened a sports retailer. He’s got two million three hundred fourteen thousand dollars’ worth of gym equipment in his store. Over three hundred sixteen thousand dollars’ worth of machines, barbells and treadmills have been shipped worldwide in the last ten months. He’s doing a fantastic job.

I like Joshua and Floyd. Joshua will be fighting next year in Las Vegas. If he tests positive for steroids again the fans will be bitterly disappointed in him. The promoter will also be terribly disappointed with him as last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for half a year. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for half a year, the fans including me will be deeply disappointed by the result. My brother who’s a boxing fan too will be disappointed at the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Several years ago I was a bit disappointed to find his fight with Shane was overturned to a no contest because he failed the drug tests. The fans too were disappointed to hear he would be suspended for half a year.

喺富德打咗幾年泰拳
但如果真係要同人打 我覺得我都唔得

The boxing promoter has announced that a rematch between Shane and Oscar is in the works. During their first fight shane started off with a right cross followed by a left uppercut which knocked him out. Apparently oscar suffered from a minor injury which took the edge of his performance. Both are fantastic fighters but in a rematch I think Oscar will edge the match. The fans are excited about it but Oscar has upped the ante by demanding a salary twice as much. Hopefully it'll eventually happen. John will be fighting next January. If he tests positive for steroids again the fans will be bitterly disappointed in him. The promoter will also be terribly disappointed with him since last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for six months. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for six months, the fans including me will be deeply disappointed by the result. My brother who's a fan of him will also be terribly disappointed by the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Last year I was bitterly disappointed to find his fight with Dan was overturned to a no contest. The fans were also disappointed to hear he would be suspended. Four years ago, John fought Matt in which he was disqualified for landing illegal downward elbows. Therefore he lost to Matt by disqualification at which I was a bit disappointed. Two years later in his fight with Anthony he used yet another illegal move which was a knee to the grounded opponent's head. The referee could've stopped the fight which would've been a cheap triumph to Anthony but fortunately he didn't. Instead he called a timeout from the fight to let him have a rest. John said in the post-fight press conference that when the referee called for a timeout he immediately had flashbacks of his match with Matt. I'm planning on retrofitting my boxing gym with a ring. It's worth having as it makes sparring more effective. A retrofit for my gym room is necessary too which involves putting in a lat pulldown machine. The book "martial arts styles" is worth reading as it teaches you the correct and effective ways of landing punches.